
Os seguintes passos deverão ser seguidos:
1) Altere o arquivo PVSplashScreen.png para alterar o logotipo
2) Execute o script ConvertSplashScreen com o seguinte comando:
   sh ConvertSplashScreen.sh
3) Copie o arquivo .h gerado para dentro do GUI/Client/Resources do Paraview
